能持續 獲得糟蹋亦滿足～

我想吞精

邊個要吞精

祖高爾讓我下沉

無乜事我出返去先

世界真細小小小

小你老尾

蝸牛飯